[
    {
        "randomId": 109
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    }
]